"小朋友有事嗎?"系列whatsapp sticker

有冇人有"小朋友有事嗎?"系列whatsapp sticker？
唔該曬

推我都想要